一人一個叫老細收皮既方法

FG文員 老細逼人做到三四點又無補水 成日話經濟差 唔做勤力啲就炒 又吹到自己有幾叻 依家啲後生好無用

有無曲線辦法叫佢收皮
利申：未搵到工 好難辭職 但想佢收皮

求集思廣益

叫佢收皮

明明係奴性重，但就講到係優點話自己勤力、捱得

我講緊你老細

wts佢收皮

老細吹到自己好撚勁，即係點屌佢都唔會收皮

最好就糧照出，日日準時放工，佢屌你果陣你就整D屎佢嘆，佢咁撚把炮叫佢自己做埋佢

我發夢成日夢到我會落藥整暈佢
再用美工刀一刀一刀切佢d皮落嚟
再放入我精皮手提包入面
最後輕輕的離去 只收走佢厚厚的臉皮

五點九執定野，一到六點，就走人。
佢話仲有野做，你就好堅定咁同佢講唔得閒，有野做。
如果佢好無恥咁問你有咩做。堅定啲話有野做.有野做.有野做。
千祈唔好多作解釋，因為按時收工，係唔需要解釋嘅。

如果佢真係因為咁而炒你，係因為你廢，唔ot做奴隸就無利用價值。如果咁嘅情況，我情願唔做。加油！唔好做奴隸。
無錢嘅OT係做爛市，自貶身價。
同埋唔好見你唔收工，你就唔敢收工。
佢地戇鳩係佢地嘅事！
睇一睇僱佣合約，對比一下啲印佣菲佣
再望望窗外面，呢度係香港。

無良僱主唔可以縱容！
而家你唔係每日賺九位數嘅收入！

我知道呀 其實上一代香港黃金時代班廢佬全部係咁思維 成日話咩勤力就成功 成klm

直接叫佢收皮就失業 仲要養埋家中廢佬

放工前整壇屎比佢好似幾好主意 最後週末先黎玩嘢 逼佢六日自己屌埋佢

凌晨3,4點?

3 4 點am? 文員有咩做可以做到ot 咁耐

做得狗就唔好發夢想做人啦

點樣OT到3,4點

搏佢炒

之前無你ot咁耐
但都都ot 九點十點
無補錢補鐘
未到12點無得Claim的士
最近搵到工炒左老細
樓主要加油快d罷脫垃圾公司

我老細又係，成日話自己後生打工個陣日日ot到兩三點奴性重到，跟住話依加啲後生唔同曬
有次晏就兩點幾問我食飯未，我話食左，佢就話依加啲後生真係早食飯